除左多謝美國，大家好少或者漏左一個國家要多謝...

呢個國家就係我地中華民國- 臺灣
願蔡英文總統當選，作為對抗支共嘅手足

希望大家元旦遊行後，可以貼多啲蔡總統對我地支持喺民主牆上。

2020年1月1日 維園見

沒有一個支國，只有一個台灣國，元旦遊行後其中一項任務就係支持蔡總統順利連任。

透過支持蔡總統連任=反對黑警濫捕，不要支那共產黨殺人政權，香港人其中要得到嘅係五大訴求之一我要真普選

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好慣 唔係下一個就會係我地

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

支持蔡總統連任係零成本，低風險，高回報。
請元旦遊行後，各位一齊祝福台灣國總統選擇🤟🏻

多謝中華民國

香港係春袋，台灣係支那共匪嘅玻璃心臟。

香港人都唔要台灣俾支共佔有。

支持蔡英文贏=國民黨韓國輸同支共咁多年滲透失敗

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Pushed